Собирает подробную информацию о машине пользователя, Git-клиенте и состоянии репозитория и упаковывает эту информацию в zip-архив. Сформированный архив может быть передан, например, в список рассылки Git для помощи в отладке проблемы или послужить справочником для самостоятельной отладки. Этот инструмент отличается от `git-bugreport` тем, что собирает гораздо более подробную информацию, уделяя большее внимание размеру и форме данных содержимого репозитория.

# СИНТАКСИС

	git diagnose [(-o | --output-directory) <path>] [(-s | --suffix) <format>] [--mode=<mode>]
